林鄭月娥入

你地有咩想同林鄭女士講？

侮辱既說話我唔講喇
五大訴求，缺一不可

呢一次對話會
絕大部份既聲音都係圍繞住五大訴求
你諗清楚，你究竟係咪會聽民意
唔好再得個講字